## JDBC dengan MVC ##
### Sample Project tentang bagaimana membuat aplikasi yang terhubung dengan database (JDBC) dan menerapkan pattern MVC (Model - View - Controller) ###

## DB dan Library ##
### untuk DB silahkan import db_mvc.sql ke mysql anda. Library lombok.jar silahkan di tambahkan ke libray project nya ###